Ahoj Kanate!
 
Čekám na tebe!  Sejdeme se na letiště, když přiletíš.  Pak půjdeme do hotelu – tam mužeš nechat svůj kufr.  Potom půjdeme na procházku – na Karlův můst.  Teď v Praze je pěkné počasí, proto budeme jit chodit na procházky často.  Taky půjdeme do hospody, do kina, na koncert nebo{slovo ohraničené značkami}<co> do divadla.  Bude moc vesele!
 
Těším se na tebe!
 
tvůj kamarád Adam
